致命復活 大boss 係

vincent 個仔，犯罪天才